而家係高山市，成個死城咁

唔知係咪天皇登基，黎到七點好多鋪頭都收左皮，岩岩去左食飛驒牛都唔係話好好食，好油膩。

連登仔之前話高山好好玩架，但好似中左伏，希望啲鋪頭聽日開啦

留到24號先走，去下呂溫泉，巴打有咩推介呀

五大訴求！！！

過返京都

高山市夜晚係好靜
仲會喺條街上行嘅，一半係香港/台灣人

夜晚7點幾喺山旯旮嘅高山市你expect 啲咩

廿四號去下呂呀，我都想而家去京都呀，有無隨意門呀

朝頭早有咩玩呀
有一日半，我諗住去行高山古街同埋去飛驒古川，睇下約唔約去踩下個mountain bike，有無咩其他野玩呀

我去浸下酒店個濕9溫泉思考下人生先

高山係咁
入夜就收皮

有無餐廳推介呀巴打

上次去高山都係
夜晚要好早食飯，7點打後就無野食架啦
食完我就番酒店浸溫泉
個2晚stay高山都勁早訓教，因為無野做

戇鳩
死城嘅高山先係完美

尋日係金澤過黎，係round1到打機打到凌晨先返吊早知留多日金澤

對唔治我知錯了

下呂湯之島館
高山住邊間？

夜晚散步一流

你都係番名古屋算啦

Spa hotel alpina，咪住呢到，水都唔俾支，陣間落七仔買水
下呂住悠久之華，下呂旅館出面有無野玩架？

日本係得東京大阪札幌先至有人

唔止高山 只要唔係一線城市 好多都係咁
除左食街全境無人

你估大阪咩
感受吓純樸嘅鄉下生活啦

有無路線介紹

即刻搵冰菓小說睇跟住行

朝早快閃平湯+上高地

老婆吊七我呀，話我金澤留一晚高山留兩晚
聽朝再周圍行下，今日可能天皇登基，條街真係得番遊客

無野做，落去叫下口號 宣傳下

同老婆睇冰菓動畫
高山跟動畫起

即刻睇睇

高山朝早去朝市買牛奶飲，食牛肉包，你當掃街啦，夜晚係無人，我之前同老婆去，夜晚落去周圍行，落住雪行凍到仆街，頂唔順返轉頭返酒店

我之前去丸明食，叫左一set牛，食到尾真係食唔落，叫之前仲以為好少，叫多左個飯，食到嘔咁滯

去過指宿未 5點後已經walking dead咁

你點解會預咁多日係高山市

就算係平時夜晚，條街都係無人

高山夜晚係咁，係日頭先多人， 聽日可以考慮去飛驒古川， 你的名字好多場景係出自呢度， 如果真係頂唔順佢以考慮坐火車上富山，應該會好過高山

我應該十二月去住一晚， 睇地圖都覺得佢好荒無， 我想午餐有冇餐廳可以推介

lunch求其食唔推薦 宵夜有間食串燒好好食
叫 hiromichi

其實有夜總會⋯⋯

高山酒店仲要又細又貴

多謝，聽日去食

Oh唔係高山

之前睇巴打評價都唔錯，不過本身都諗住去下飛驒果啲既

今日係富山落黎，食左個好正既壽司

我夜晚應該係酒店食，應該食唔到了

咁咪浸下插下浸下插下過個歡愉夜晚囉 單人mode就話悶啫

話明宵夜 緊係11 12點去食啦

不如試下下次去松江,

直頭懷疑人生

高山d舖好似不嬲都早收
familymart有開喇掛？

高山d玻璃裝奶奶好好飲好撚掛住

無關
鄉下地方過六點都係死城

下月先去
下呂應該同高山差唔多
你應該去上高地果/新穗高果邊
睇紅葉

5000yen全食和牛
去下冰果cafe

沿住河邊行 中間有條行人木橋夜晚幾靚

丸明好撚正

我去過松江覺得ok不過我係食左個good lunch同埋睇左兩個景點就走左，你叫我留一兩晚應該會有好多時間思考人生沉澱

好我去完記得既話分享下

我lactose intolerant，你地咁講一講我聽日會買支黎飲

唉吊，今晚去過，waiting list都爆左，聽晚早啲去排

下呂啱啱住過莎莎蘿
幾好

去高山不如登山，穩高岳

穗

高山有間 Bar 幾正

松江都仲有間Aeon開到10點，高山就真係唔知仲有乜行了

拉麵

高山市不嬲 係駁腳休息中途站
4pm 後同死城冇分別
早啲返酒店休息啦

個陣都係瘋狂浸溫泉算 食完燒肉 夜晚無乜野行

佢間夾公仔仲要好易夾

有間大既七仔

高山我記得好早就收鋪 得番高山站個地下商場係開晏少少

以前住過高山, 係因為去上高地day return太夜, 不過夜晚去河, 老街靜靜地行吓一流

金澤唔係多嘢玩同睇過高山咩
你係因為睇完你名先想去高山？

高山朝市都係流流地不過就好地道本地人多當體驗
根本唔係日本旅遊超熱點，一日落就死城
之前去倉敷8點鐘想搵嘢食都好高難度

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

如果冬天時間過得仲快
4點開始天黑，5點已經黑
5點半食飯，食完返去浸溫泉

去白川鄉？

5點已經黑曬

自己覺得味藏天國好食過丸明

樓主你要接受日本好多市夜晩都死城黎，同你去下呂都差唔多，夜晩出面一樣冇乜野，主要都係留喺溫泉酒店hea下relax下，咁先叫旅行嘛

同意 鍾意hea下 不過最好有間便利店俾我買下宵夜就夠

不嬲都咁早收

連白川鄉都有

去新穗高上雪山

夜晚冇人嘅高山用嚟影相根本係完美

高山不嬲d舖頭收得早
五六點都執緊嘢
鄉村地方係咁

自駕就冇問題啦，幾夜都可以出去搵便利店

屌你日本打開水喉咪有水囉岸鳩

返嚟香港抗爭啦，去乜鳩旅行

試下先

高山有無神社？ 要寫下訴求先 等被支支改

和牛點會唔油

去白川鄉囉

高山祭d囡囡

好掛住高山

幾年前去過春之高山祭，果種傳統日本祭典既氣氛勁正~
同埋勁多外國遊客，基本上聽到英文既機率高過聽到日文

飛驒牛其實只係中等嘢

高山好似星期日朝早才有朝市，一定要飲牛奶，其他水果都好新鮮，蘋果最正，我上次仲買咗一包米和自制七味粉。

街邊賣一串串既飛驒牛並非靚既部位，在溫泉酒店會席料理吃過一味豆乳飛驒牛火窩，牛味濃郁，入口即溶，好好味。

唔係呀，我去個日係星期三，牛奶真係推介，個時冬天，我買士多啤梨食，又大粒又好食😋

而家係下呂，個溫泉幾好，不過條街仲冷清過高山，等緊開飯

感覺好少人黎，做唔做得住架

高山搵到個valor商場，開到八點，佢個超市開到九點，藥妝十點，幾好行

高山真係冇咩好去
個陣都係為左去新穗高同白川鄉先
留係個道

其實日本大部份城市都係咁
除咗東京大阪京都

呢兩個超市好近，下面嗰間隔離仲有間大免税藥莊店，夠你行一兩個鐘

我無睇你名，我睇左連登

不過尋日去左白川鄉都幾好玩，又搵到間開到九點既超市valor，古街朝市都hea到陣

我去朝市見到勁多遊客，估唔到高山咁touristy

下呂真係死城，人都無，岩岩食左溫泉旅館個懷石，居然燒左個飛驒牛之後先上刺身

水土不服，對唔治
買水買窮郎

遲左幾日

飲左兩支奶，今晚等屙

Boss food market好平見到一排4L whiskey好震撼

真係想睇高山祭既話要早book野，我果次預早半年book，高山只剩返好貴既酒店，最後要係下呂先book 到房。

即係邊隻？有冇圖？

上個月喺屋久自同霧島既我笑而不語

指宿世界級
最旺條街晏就都係冇人開鋪冇人行乜柒都冇

高山好多好嘢食，又有清酒酒造試飲。

夜晚咁凍，飲飽食醉就早D同老婆返酒店浸温泉，早D上床瞓啦！

聽朝去日枝神社，靚到癲

我食左味蔵天國，有無巴打食過哂2間邊間好？
好想再去一次，咁靜既地方休息2日真心舒服

咁邊到先又大又平？
上次住個間，$1400左右，1泊2食溫泉。
覺得唔貴喎

其實就算係京都，8點後都已經乜柒都無

屌我個時去，5點關鋪tim 呀

咁我覺得唔係，酒店有local雜誌，我睇介紹去左間民宿，8點先出發，鋸和牛平靚正

得返車站間星x咖啡店

除咗新宿渋谷池袋難波之外
8點打後都係咁先架啦基本上

其實高山明明係中途站咁用，留兩日太多啦

無記錯高山做中轉去新穗高下呂白川鄉同返名古屋所以好多即日或者過一晚嘅客

呢啲

其實死城咁静静地有咩唔好？
你想要不夜城咪返去大阪東京囉？